有冇人都從來唔覺「係窮啊屌你個閪」好笑

係咪得我覺得lame，由第一次睇條片已經覺得好戇鳩。而家個個post都有人問「係咩驅使你點點點」，煩撚到仆街，好柒啊笑唔出啊

咪就係 戇尻當有趣

一直覺得呢句有啲尷尬

第一次睇係覺得好笑 但唔係笑出聲嗰種囉
啲人好煩

其實唔係得中國人先會講屌你個閪㗎咩

一聽到就起雞皮
不知所謂

得原片係好笑 其他抄佢嘅都好撚尷尬

喜劇源自悲劇 苦中作樂就係自嘲
可能篤唔中你笑點
但確實算得上幽默嘅一種
比好多濕鳩笑話好好多

出現了

久等了

條片一出大家笑下我都覺得正常，即使唔中我笑點。嘩但係屌你老尾日日都有人攞出黎講真係頂唔撚順

原片都唔好笑

睇完樓上個畫面打左個大冷震兼好尷尬

原片都係抄人

原片都無睇過

求其啦 係咪樣樣唔好笑都要開個post

正想講 咁都要刷下存在感

原片好笑係因為個句野簡單直接，表達到地盤佬既心內話
令到好多人有共嗚，踏入社會咁耐既辛酸難以形容，而個地盤佬就一矢中的，咁撚辛苦返工咪就係窮啊屌你個閪

條片一出咪由你班傻閪圍威喂下你地柒關我撚事，而家出面仲一大堆啊，日日望住好撚辛苦啊

其實想講好耐，一d都笑唔出，同人講，實比人話自命清高果d

最憎見人玩爛啲句子

上次乜柒都話
個個都xxx ，唔通個個都想xxx咩